【微甜】不意外的意外

試吓水溫，放唔放其他劇情視情況而定。

戴定頭盔先，或先作聲明。
一．本故事純屬虛構，與實際人物團體故事無關。如有雷同實屬巧合，如有冒犯請勿打頭。
二．甜故慎入，未成年或精神潔癖者勿入。
三．此作於段落之間會不時穿插音樂影片連結，有興趣可以喺睇到果段copy條link邊睇邊聽。如果看倌睇得太快走馬看花的話，就當我無講過啦。

* * *

1. 會發光的腳
你有無見過對腳會發光嘅女人？
無論你喺咩角度睇，佢對腳都會令到好似支光管咁會透光出嚟—— 無論係大髀定小腿、抑或係膝頭哥，都充滿耀眼嘅光澤……

我見過，我真係見過。
無論喺MV、甚至live show，任何可以見到佢嘅角度，佢對腳都係好似經切割打磨過嘅鑽石咁，無論從邊一個角度，都能夠閃照出刺眼嘅光芒。

我因為呢個現象寫咗篇潮文。唔知係咪得我一個人留意到呢個現象，但亦唔打算放出公海公諸同好，只係喺圍內嘅「志同道合麻甩佬」 whatsapp group 度分享。

話說個group當初成立，源於好多好多年前嘅蚊型論壇裡面嘅一個小故事。果陣嘅論壇開到成行成市，邊度似宜家等兩登咁少選擇。有位巴打喺論壇度轉載恩覺老師嘅潮文「鍾欣緹正一淫雞」，當年成班麻甩仔都有好大迴響，我當時就諗：不如趁個論壇執之前開個 whatsapp group 聚番啲人啦，又可以圍圍喂講吓女咁。

可惜，今日個group已經沉咗底，昔日嘅活躍不再，一堆麻甩佬大概已經脫毒、好彩嘅仔都生埋做人老豆。我諗再講啲咩都唔會有人應機，就索性好唔知醜咁，仿恩覺老師文體寫咗篇「Peace正一公廁」，當向佢致敬吧。

有無見過對腳會發光嘅女人？佢腰對下每一串神經，都佈滿光源體！好似螢火蟲咁，自體發光！聽到呢度就一定有人鼓燥：屌我聽你廢up啦！上一頁！你即刻上youtube，打「singer peace hong kong (按：請憑智慧搜尋)」，就已經比到答案你！我比三個字時間你去睇晒啲片，你就明我呢個人類史上嘅重大發現！

你一定會問：ching你講到咁似層層，有無機會實地考察吓呀？我可以好肯定，肯撚定咁同你講：有！就係 Peace 嘅 Live show! 我全部都有去，我係親眼住見證住奇跡嘅人！我買親飛我一定買頭位，商場活動我都肯撚定早幾個鐘到去排前幾行！你問點解？咁當然就係可以近距離咁鑑賞佢果對閃閃發亮嘅淫腿啦！得嘅話我想捉住佢對腳逐吋逐吋咁研究，為人類拆解迷人曲線大腿散發醉人光線之謎。

講到呢度，片又睇埋，有冇ching已經扯扯地，按捺唔住想除褲打丁？
如果ching已經除定褲等打丁，我同你講，你已經好幸福。點解咁講？

如果你睇條片就已經扯扯地，咁，你有無諗過佢一眾男歌迷嘅感受？
佢哋同偶像日見夜見，仲要出席啲咩歌迷活動，日對夜對，但有得睇無得食，你知唔知佢哋嘅壓力有幾大！你諗吓唔只見住，仲要係面對面咁近距離接觸傾計！嗚呀！點撚樣忍，唔通喺公眾場合無啦啦拉開褲鏈打丁咩？俾著我一定忍唔到！所以我好佩服佢歌迷會嘅粉絲，點解可以咁有定力？你唔好同我講話啲fans唔諗呢啲嘢！我可以好肯定，在座每個男人都會有同一個諗法：一見到peace對腳就想舔，由腳指吮到大脾……

咁佢偶像知道咗個真相咪會好傷心？又或者一眾巴打自卑心作祟又覺得啲女人一定會諗「妖，好噁心！」
其他女人我唔知，但我可以用人格擔保，Peace肯撚定係淫底嘅女人！佢一定係男人都啱！但佢又要抑壓住佢內心深處果種原始慾望！因為普遍社會都仲未接受到藝人唔撿點，會比人標籤做公廁標籤做雞！但佢的確係公廁係雞，咁佢可以點做？佢只能夠靠身體語言，靠螢火蟲一般嘅本能散發光線，希望會有一個，至少有一個人可以了解到佢內心果股寂寞難耐，睇穿佢其實好想有個男人捉住佢同玩佢腳交嘅衝動！

巴打們，想屌呢位人盡可夫但嘅公廁嘛？歡迎加入我，＂Rape Peace Family＂，一齊探討如何生擒呢隻待屌嘅淫雞啦！

（特別鳴謝：安少。呢篇潮文係我最後加上去嘅，我本身寫完全文都諗唔到點寫。多謝佢俾咗唔少意見我，喺我諗唔到果陣仲彈咗幾句俾我駛架！哈哈～）

無錯，呢位叫 Peace 嘅歌戲視當紅嘅女藝人，就係我提過傳說中「對腳會發光嘅女人」。

半個鐘頭後…… 果然係無回音。
都預咗。哪怕有一個回應，我都會覺得尷尬到想搵窿捐。
咁就好，就當寫俾自己作為「一代麻甩嘅終結」啦。

正當我半夜打完飛機打算訓，Whatsapp突然響起，仲要係久違嘅pm。睇電話號碼佢應該係屬於group裡面嘅一個成員。
我記得佢，「陽剛毒男」吖嘛。佢由個group到成立都無乜點出聲，係一個cd-rom。
都唔記得佢點解會喺啲麻甩，大概係當初呀龜帶入嚟掛。

「我係Peace嘅粉絲。你寫得好好，想同你見一見面。」
我望住個message，第一時間諗：
會唔會係fans尋仇呀？ 點會有粉絲鍾意人哋咁寫佢偶像！
貿貿然出去，一陣俾人埋伏、追斬，然後切粒…… 到時就真係 rest in piece 嘞。

啋啋啋，唔會咁嘅，拍戲咩。
反正我本身都係條無人無物嘅毒撚，去亦無妨。
最多咪死。

就係咁，喺好奇心驅使下，我決定去會一會呢位未知嘅「陳年網友」。

佢約咗我喺 Mira place 二期。奇怪佢約我九點半——係夜晚唔係日頭喎，咁我反正都係一條毒撚無嘢做，咪食完飯順便過去望吓咩料。